[又係梁耀忠黃碧雲] 支持特首加薪點名簿

//【紀錄表】
林鄭月娥回應她被批評
疫情下仍獲加薪時
指這機制調整是經立法會批准的
小編尋回當日會議的投票紀錄
發現這機制調整
當時只以四票之差獲通過
民主派有五人缺席
而日前要求特首減薪的兩名建制派
當年亦支持通過機制調整//

Source:

當中缺席人士包括:梁耀忠、黃碧雲、梁繼昌、葉建源等人

郭家麒現時處理內會會議 拖到班建制一直開唔到會的
依方面真係人做得幾好
但見佢當年冇出現都幾失望
而其他人....
特別係 梁耀忠、黃碧雲[b]
真係

梁耀忠係咪出糧先浦頭？

推1

推2

推3

推4